\paragraph{
O propósito desta aplicação visa a partilha de fotografias num determinado local, com um sistema de classificação atribuída pelos seus utilizadores. Sendo que os utilizadores não só podem consultar a qualidade fotográfica de um utilizador, como o ficar a conhecer, melhor, o próprio local que pretendem visitar.
}
\paragraph{
Após levantamento de alguns dados estatístico relativamente ao nosso público alvo apresenta-se que:
}
\paragraph{
Redes sociais:
\newline
\textbullet 2.5+ biliões de utilizadores ativos no Facebok.
\newline
\textbullet 1+ biliões de utilizadores ativos no Instagram.
}
\paragraph{
Número de viagens:
\newline
\textbullet 1.4 biliões de chegadas internacionais, sendo que por vezes uma pessoa efetua mais do que 1 viagem decidiu-se reduzir este número para metade.
\newline
\textbullet A nivel doméstico estima-se que seja num número maior pois são efectuadas com mais frequência.
}
\paragraph{
Sites destinados a viagens:
\newline
\textbullet 17+ milhões de visualizações efetuadas por mês.
}
\paragraph{
\textbullet Aplicações direcionadas a fotografia:
\newline
\textbullet 1+ bilião de votos por mês www.gurushots.com.
\newline
\textbullet 120 mil utilizadores ativos e com um número de crescimento de 6 mil por mês www.photocrowd.
}
\paragraph{
Após a análise estatistica efetuado verificamos que existe um inúmero público que poderá ser um futuro utilizador da nossa aplicação. E que existem várias entidades com as quais poderemo-nos associar de forma a divulgar a nossa aplicação.
}